元旦遊行，首次主動邀請「港獨」團體參加

媒體報導，民陣每年元旦及7月1日都會舉行遊行，這次元旦遊行最受矚目的一點是民陣首次主動邀請港獨團體參加。在此之前，港獨團體參加遊行都是「不請自來」，並非民陣邀請。昨天約有100名「港獨」人士參加遊行，包括香港民族陣線、學生動源和香港獨立聯盟等，期間他們高舉各種獨立旗幟，有香港的、台灣的、新疆的和西藏的，又沿途高呼「香港獨立」、「台灣獨立」、「新疆獨立」和「西藏獨立」，有警方人員仔細錄影。

民獨不分

德美聯署整合